【攞命自拍】27樓露台憑欄自拍 女子意外墮樓亡

在中美洲巴拿馬，一名女子在一幢大廈27樓的露台倚欄自拍時，意外墮樓身亡。

死者是27歲女子瑪沙度(Sandra Macedo)，她周五上午10時倚著露台欄河自拍時不慎墮下，過程被對面樓層目擊者拍下，影片可聽見拍片者大喊「她瘋了，看看她，看看她，噢，她掉下去了」。

救護員接報到場，證實瑪沙度已當場死亡。當地報道指當局正調查事件，警方懷疑當時突刮起一陣風，令她失去平衡墮下。

巴拿馬消防處事後在官方Twitter上發出警告訊息，表示「不要為自拍而冒生命危險...在一分鐘內失掉生命遠比人生中失掉一分鐘重要」。

27樓，27歲

loop到變化石啦，難為你仲覺得有趣